【有圖】楊文慰係咪有J?

你今晚襯你老母沖涼昅下

你老母都有丁架

做咩啫你